R撚爆頭都唔明究竟「阿sir做野唔洗你教」係點得出黎？

點解呢句野咁霸氣但係偏偏係出自差佬口中？
明明有好多其他情況係更加適用，例如
「科學家研究野唔洗你教」
「醫生醫病唔洗你教」
「法官判案唔洗你教」
「工程師起樓唔洗你教」
「audit 對數唔洗你教」
「ibanker 投資唔洗你教」
甚至「巴士佬揸車唔洗你教」
「廚師佬炒牛河唔洗你教」
「消防員救火唔洗你教」
佢地既技術同身分都可以配合返
就算衰左都可以用呢句黎撻鳩你 因為佢地一定熟識過你

但點解偏偏得學歷又低又冇技術要求既差佬先可以做乜野都唔洗你教咁撚巴鳩閉

你會唔會教狗去做人既野？

其他都是白色的

Sor 此post已完

睇返依家重播既刑事貞緝檔案, 都睇到差佬既印象變左好多

你又啱，人同人可以互相學習，唔會一嚟就撻鳩人

雞蟲扑野唔駛你教

撞死人個車cam都冇撚埋

3:30 提下佢攞身分證先都要唔洗教

經典重溫

又唔洗你教 00:30

發夢見休班警撞死人，搵老婆頂包唔洗你教！